一到冬天公司兩個女仔隻黑絲腳臭到痴線，成日都忍唔住望過去

冬天腳板底係唔係特別易出汗？

圖？

無圖點知臭唔臭

示意圖